好撚攰呀！！！

每日返工都行屍走肉，雖然做嘢唔是話好辛苦，
但返到屋企已經冇咗大半條人命，日復日，年復年，好快就一世
想搵份自己鐘意做嘅工，但搵工本來已經唔易，有份正職再搵第二份就難上加難。
老豆仲屌我話唔捱得 ，
我返工雖然唔洗體力勞動，但係每日疲勞轟炸，
返到屋企仲要係咁諗辦法搵份好啲嘅工，真係好撚辛苦
就嚟捱唔住啦

純發洩

發洩完早d訓啦

prep緊interview
返完再個腦得返1成功力

幾累都唔好飲咖啡阿，信我

飲咗red bull

飲red bull好過飲monster既又
後者好飲好多 但d成份真係好得人驚。。
加油阿巴打！！頂住

多謝巴打，得你回我

其實係因為悶

送d圖你開心下！！

笑唔出

要走了

頂住阿！！！過d電比你